點解遲早都要去西環？

係，西環同中聯辦地理唔好，但示威唔係去邊都一樣。我可以講100人去中聯辦和理非舉牌靜坐好過幾萬人去其他地方遊行示威，點解？

我地坐過行過圍過塞過，宜家點樣？政府冷處理，每次天黑就同警察交手，每次都被spin咗去警民衝突，人民鬥人民，正中政府下懷，要loop到幾時？每次都係提五大訴求，係重要，但明日大嶼呢？社會信用呢？每推一樣就逐樣加？

舉個例，你去酒樓飲茶同知客嘈交，唔應該係同點心/收銀呀姐嗌埋一份或者同知客打交，你應該拍枱嗌：「叫你地經理出黎見我！」直接要求搵個話得事既人，不論對方有咩回應，你個級數即刻就唔同咗。

我地宜家要示威，唔係泥漿摔角。其實林鄭回唔回應，回應啲咩同做啲咩，我地應該直接無視，顯示俾中央知我地已經睇穿佢把戲，大家要打要殺直接啲，國際都睇緊。

至於西環地理差可以點樣？大把可能性，即使只係個個禮拜集會就咁舉牌話西環治港、力抗統戰、港人治港、剝奪自由，甚至好左膠咁全民西環tour遊中聯辦物業，都有力過各區焦點唔再清晰既遊行，中央會更加覺得受威脅，因為已經唔係勇唔勇武既問題，而係意識抬頭。

實有人話唔好激嬲共產黨,但係香港人要明白香港已經係全球反共最前線
你唔反抗,只會比打得更加犀利

我都想問，你要反抗就一定會激嬲中共
如果唔想激嬲佢，咁反抗黎做咩？

認同你, 但好多人仍然係覺得"我o係香港爭取民主姐, 同中國無關o既, 唔好拉埋中國入來呀"

我都明好多人要時間消化
首先要有人提，我都開過幾個po keep住講

我1早講咗
冇人聽

又見喇巴打

我都唔知之前係咪有心避開中聯辦

好多人自己劃咗底線

推！

溫馨提示：根據基本法第廿二條，中聯辦本質上係違組識。

違憲組織

唔好怪佢地，大家都好驚

字面同邏輯睇係違反22條，要針住呢點
可能遲下又推人大釋法捉字蝨咁重解，到時要再反

冇怪任何人，大家都知六四，驚係正常
但當下大環境黎睇係唔需要驚，我都講咗啲和理非選項，其實冇咩事既，唔洗自己嚇自己

我之前都講過

【勇武】逐步建立香港武裝力量

呢一刻所有有心人都係同路人，大家要守望相助，關鍵係點樣有默契

呢個一定係有心避o既, 但我覺得唔能夠怪任何人.
正如早幾年大家一路講港豬, 和理非, 呢d.
只能夠講每個人o既步伐唔同, 你走得太快, 就算你係正確, 冇人支持都成唔到事. 只能夠宣傳多d, 希望人地buy你o個套

雖然香港民主進程係好慢(我指o既唔係政府initiate o既政改, 而係香港人本身對民主o既追求及覺醒), 但由2003年第一次遊行, 到2006年前後o既美點雙輝式快樂抗爭, 到2008年社民連三子議會抗爭, 到2010年五區公投, 然後後來o既黃毓民細胞分裂式泛民內訌, 2014年雨傘運動後, 今時今日大家做到和而不同, 互相配合(可能只係暫時性, 到冇左一個好迫切o既共同敵人時, 可能又會互相責罵).

起碼香港人唔會今時今日, 仲係望住支聯會某d人, 明明乜都未發生就話"共產黨跪低左"然後歡呼散場呢種自己圍爐打飛機o既活動.

今次做到o既係沒有階段性勝利, 沒有bargaining, 一定要得到個終極目標, 我相信香港人都好清楚, 係一定要解散政府, 立法會, 香港成個憲制要重建先會有出路

我無野講

見啲轉場post成日唔提西環,唔敢講有鬼無鬼但真係好鬼囉

互勉之

英雄所見略同

推

樂見整體比以前進步咗，同埋大家有持續學習既能力，只係擔心進步得唔夠快，想鼓勵大家思考多啲，我除咗開po推po之外，都做唔到啲咩

主因都係驚老解同地理差
其實都間中有人提西環既，但反應唔熱烈

你個post先係強帖要留名

我一直都讚成去中聯辦，根本就係呢班人係到背後攪鬼，圍鳩佢地先有切膚之痛

圍下未去到切膚既lol

係法律上既陷阱問題，顯然明知中聯辦係背後攪鬼既中央同香港既中間人，但係基本法佢係唔係正式管理香港事務既角色，D人驚圍佢就變相香港人承認中聯辦管理香港

真係有雞先定有蛋先既問題
但宜家做得咁出面就可以直接啲話佢干預，話佢違反基本法

意思起碼眼見到人海，唔係睇直播就算

已經嬲緊, so what?

問候下張曉明，王志民同志

就算好多出咗嚟嘅手足都係對大政治嘅認知比較淺薄

唔夠嬲

所以都係不停開po推po希望有人睇

幫你push下,出面咁多po話唔好光復元朗
我覺得唔光復元朗咪去西環囉,反正遲早都要打大佬

對面係警署，若重演類似萬人進入立法局事件，阿爺一定昨哂形

淋病必定出全港警力

多謝，我覺得就算最後唔停經過下都好
只要有第一步，之後心理關口可以放低少少

請重睇篇文

其實差唔多係時候
將反送中運動全面升級做抗共運動
一國兩制係假面具 林鄭係傀儡 西環治緊港
呢啲已經係人所共知嘅事實

香港人應該係時候認清
香港民主嘅最終極條件
其實係支共嘅倒台 / 中國嘅民主化

支共不倒 香港必亡

一開始唔可以咁玩 要一步步黎
好似要大眾接受勇武咁

對準黑手

好有道理 但心理上對傀儡港共同對中共 係完全兩隻難度 要慢慢等佢地接受

中共係香港得隻黑手,打痛佢打到佢縮就啱

同意唔停都經過下！
好似屌下大公個電視機咁

所以我Keep住講同推

我覺得其他地方既行動對佢地真係不痛不癢

所以728就去中聯辦

強推
眼見好多西環post但都冇回響

西環,講地利,近地鐵站,行去中聯辦仲快過金鐘出政總,附近大約民居商鋪,唔可以出teargas水炮車,差佬用武力對中聯辦仲要小心過對政總
對準政權,如果政總都唔夠喉唯一可以升級只有中聯辦

鬧到佢熄機 哈哈

希望起碼經過，過咗728要陸續有來

最應該做文宣派傳單既應該係西環
如果做到沙田街坊助攻個效果就不得了

一早應該要啦

認同

其實應該遊行去中聯辦

睇左
係話個底線要一步步咁比大家接受
行動升級要一步步黎的意思
你一黎就話去西環大家好難接受
但而家呢個時機可以開始準備

其實N年前新華社門前遊行係好常見
而家唔去西環其實真係好古怪

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

有西環巴打話搞

之後無聲氣。

共狗乜都做得出。攬炒巴係佢個post 都有講話有巨大勢力想搞佢

up

同埋我地要真普選的話應該對準中共
你繼續遊行 示威 港共唔會理你 亦都冇咁大權俾你真普選

有咩要求,政治問題你同中聯辦講快過同政府講啦

宜家講都好多人覺得言之尚早

計我話一於見中聯辦po就推，然後從三毛嘅反應我哋就知道正唔正確

同道中人

係既，我六月個陣講係太早
但宜家大家真係可以諗下，因為好多地方都去過
連立法會都入咗，冇理由喺中聯辦和理非都唔得

我都唔明

人多就唔驚，但首先要人多

中聯辦應該要入去參觀啦

支持

agree

Yes

同意
去林鄭屋企有冇得諗

三毛直情係指南針啦lol

冇，冇必要糾纏知客，根本自貶level

值得睇啦，棟野醜到咁

認同

西環好過元朗啦

西環係萬惡之源

有道理
推

咁一定係

直搗黃龍

我都覺得去中聯辦抗議最好 中聯辦實屌到政府仆街叫佢搞返掂

(召集)組織超勇猛狙擊立法局雙料議員大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

相抗爭的一齊入啦，研究怎樣分工合作，展開全面抗爭！
包括對抗DQ的策略和司法覆核！

頭號追擊對象 法律界敗類 共產黨之 拗著數 寄生蟲
擁護《基本法》發假誓

違反《基本法》
a)第七十五條
香港特別行政區立法會舉行會議的法定人數為不少於全體議員的二分之一。

立法會議事規則由立法會自行制定，但不得與本法相抵觸。
答：通過違反基本法 修改議事規則，全體議員的20位法定人數。

b)第二十六條
香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。
答：選舉主任DQ，梁天琦、陳浩天、周庭..... 等等

c) 通過一地兩檢 沒有法律基礎 《違反基本法》

d)修改 逃犯條例，支持 成班立法局敗類《違反基本法》賣港求榮。

一班害人精，心狠手辣，視生命如糞土， 送中 虐殺 抄家逃犯條例

若果超過五個人有興趣的或者選區重疊，舉行初選 計分有待參與的《超勇猛狙擊成員商討 》

缺超勇猛狙擊人，參與選舉

1.G18 梁美芬 黃埔東
2.B09 謝偉俊樂活
3.A08 張國鈞西環
4.T05 周浩鼎東涌南 逸東邨
5.L19 何君堯樂趣

次一批追擊對象
6. 李慧瓊土瓜灣北
7. 葉劉淑儀三聖
8. 麥美娟 偉盈
9. 劉國勳 欣盛
10. 陸頌雄 天恆
11. 柯創盛廣德
12. 鄭泳舜南昌北
13. 何啟明柏雅
14. 鄧家彪 逸東邨北

次要追擊對象
15. 田北辰 愉景
16.其他建制派的選舉區

(召集)組織超勇猛狙擊立法局雙料議員大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

來去自由，互相尊重《除了惡意搗亂者或侮辱他人污言穢語的人士》可能會移除
Telegram
11
0

咁幾時去

同意去西環係遲早嘅事
但中聯辦後面已經係狗屋
有咩事發生就直接GG損兵折將
要留意返宜家嘅行動已經唔係長毛抬棺材個種行為藝術
大家有處理到狗屋呢個能力
再去考慮西環都唔算遲

要記得中聯辦的動作其實好有問題

當然啦 好落黨面架千祈千祈唔好四圍同人講 唔知會唔會有玻璃再講：內政不容說三道四？

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

光復香港 時代革命

係時候打大佬了

政府做咩都唔好理，逼呀爺

共匪不是香港人阿爺
唔好認賊作父

你啱，手快快

可以試吓和理非請願交信，如果到時俾人拒絕/俾黑警阻止而升級，咁又係另一回事

同意

拆撚左中聯辦佢

答你唔到，應該728或之後既事
你見呢個post都唔多人睇

絕對同意要plan同試水溫

個玻璃心日日碎幾次

gogogo

同意要試水溫

叫你地經理出黎見我

咪撚去中聯辦
你去姐係承認中國有管治權
到時水洗都唔清
和理非中有班人係反共，第一個出來割你席

巴打三思

唔係承認，係插佢反口

我明你想講咩

但唔可以比個認受性佢

正如你唔會去問警察今晚食乜好，因為關佢撚事

但西環治港已經全世界都知
你唔承認佢都唔會停止搞你

你呢幾句套咩地點落去都一樣

可唔可以解釋下？唔係好明

冇人話要對話
對話係輸既第一步，對住邊個都係

真係唔好對話
但係搵次遊行去中聯辦屌鳩佢地對香港事務諸多意見
又可以落鳩中共面
同俾外國傳媒理解下香港人有幾唔鐘意中共
呢個活動應該要做一次

啱，但我覺得唔止一次，要多次

推
去西環只係遲早問題

其實好多理性撚
都問點解唔去禮賓府/西環

因為好多人仲衝唔破個心理關口。正如由雨傘嘅「警察都係人」，至而家嘅「犬類死全家」。從其他角度我唔評論，但從戰爭角度嚟講肯定係進步。

所以呢個po要keep住推

禮賓都冇咩用

真係步伐問題，要等

Thanks

好熱心

7.21.金鐘見

遲下再開

721

一開始搞呢搞路 又反廿三條又要普選又唔做順民開始
西環班友由頭嬲到落尾架啦
唔激嬲既既辦法就係唔反抗比佢收埋你地啲財產 比班官貪晒佢就最岩心水

起個明日大嶼又送晒成副身家俾佢地，養到肚滿腸肥

晨早講過啦，不合作運動、佔領喺民主社會先WORK，因為人民受影響會覺得政府管唔好，可以投票換執政黨，所以報政黨要向示威者妥協。
但香港無呢枝歌仔唱，一定係瞄住個大佬去打。

一早叫人去中聯辦，冇人理

人地政府係民選，同我地被殖民真係冇得比

我都講咗好耐

你行西環預左開波
而家你去邊到都會啲狗都會同大家開波
所以西環地形有問題，係必須要面對既現實

以現時計，如果銀髮團去佢開波輸曬

要和理非試水溫先

又係等721

721應該都係金鐘咖喇

一係西九一係西環

講緊觀摩活動

有咩好驚，最驚佢唔出解放軍。

反正香港一早名存實亡，不如督穿果張遮醜布

係時候打大佬啦，叫你哋條大陸佬平頭裝大佬出嚟見我，屌你老母

係人都知個經理係黑社會，有槍有炮，不過呢，你咪係茶樓開槍囉，睇睇以後仲有冇人嚟食嘢？

你敢開槍，大家唔介意你檔野仆街喎

最驚就係大家沉默，又由得檔野繼續掠水，蝦蝦霸霸

西九冇得同西環比
除非開條線反一地兩檢

其實佢真係唔會出
最大機會都只係諗下宵禁 戒嚴都極微

屌，之前班垃圾吹風戒嚴都要淆底，之後出嚟澄清
正廢閪，怕你有牙

我就係驚班友淆底

如果唔會出，發夢見到拆撚左中聯辦啦，將d殖民者送返上去啦

但唔好忘記 警都有實彈

仲衰過出解放軍。
警察出實彈死左人就好玩。

宜家黑驚同老解已經冇咩分別
經理唔會再下下開架坦克出黎碌豬咖喇

無沖沖子咩？

有 但要多多子

認同！幫推

7易YUP

圍中聯辦，唔好圍老解，要逼黑警保護中聯辦

721見 722請假

祝酒儀式

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

西環，拆

推 中國違反中英聯合聲明 仲忍

英國都開咗口，我地都要配合下啦

果啲一係傻一係三毛
而家唔俾民主你想你班共享中国榮耀既正正就係共慘黨

只可以講大眾未去到呢個層次 要多D宣傳抗共意識先得

真正大BOSS

唔理衝唔衝 721去金鐘

愛國又愛港，係無共產黨

同意， 星火燎原， 係時候到西環